灣仔有飛虎

啲鬼無啦啦打灣仔站引狗出嚟

飛你老母虎，係中国武警啊

得呢堆狗對鞋係啡色